{
	
	"Syslog":"系统日志",

	"Log Location":"日志存储位置",
	"Memory":"内存",
	"Internal":"内部存储",
	"Storage":"外部存储",

	"Log Max Size(KB)":"日志存储限制(KB)",
	"Log Level":"日志级别",
	"Remote Log":"远程日志",
	"Log Server":"日志服务器",
	"Port":"端口",
	"Log Operation":"日志操作",
	"Clear":"清除日志",
	"Download":"下载日志",
	"Error":"错误",
	"Warn":"警告",
	"Info":"信息",
	"Debug":"调试",


	"HE Terminal":"HE终端",
	"Serial Terminal":"串口终端",
	"Serial2 Terminal":"串口2终端",
	"Serial3 Terminal":"串口3终端",
	"LTE Terminal":"4G模块终端",
	"LTE/NR Terminal":"4G/5G模块终端",
	"Close before leave":"离开前必须点此关闭",
	"I'm sorry that this feature does not support the current browser. It is recommended that you update and install Chrome, Firefox or IE11+.":"当前浏览器不支持终端模式, 请将使用IE11以上的浏览器或谷歌火狐最新的浏览器",
	"Opening...":"正在打开...",
	"Closing...":"正在关闭...",
	"Will shutdown serial application when open the serial terminal, Are you sure you want to open it":"打开串口终端将导致所有此串口上的应用被强制关闭, 确认是否打开",
	"Will shutdown LTE application when open the LTE terminal, Are you sure you want to open it":"打开4G模块终端将导致所有此模块上的应用被强制关闭, 确认是否打开",
	"Will shutdown LTE/NR application when open the LTE/NR terminal, Are you sure you want to open it":"打开4G/5G模块终端将导致所有此模块上的应用被强制关闭, 确认是否打开",
	"Cannot open it":"未能正常打开, 请确认设备是否正常",
	"Cannot close it":"未能正常关闭, 请重启设备",

	"Development Option":"开发者选项",

	"a. How to download SDK and compile upgrade package":"一. 如何下载SDK及编译升级包",
	"1. The compilation environment of this SDK is similar to Openwrt. It is recommended to download this SDK after setting up the compilation environment in Ubuntu":"1. 此SDK的编译环境与Openwrt类似， 建议在Ubuntu下搭建好编译环境后下载此SDK",
	"2. Enter the following command line to download from the Ubuntu terminal command line":"2. 在Ubuntu的终端命令行输入以下命令行下载",
	"3. After waiting for the download, enter the mytry6 directory and input the following instructions to update the SDK to the latest state":"3. 等待下载完成后进入mytry6目录, 输入以下指令更新SDK到最新状态",
	"4. After waiting for the update, you can input the following instructions to compile the corresponding products":"4. 等待更新完成后即可输入以后指令编译对应的产品",
	"5. After waiting for the compilation, an upgrade package file ending with.zz will be generated in the./build directory, which can be upgraded through the upgrade interface of the router":"5. 等待编译完成后会在./build目录下生成一个.zz结尾的升级包文件， 通过路由器的升级界面将其升级即可",
	"b. How to develop their own router program":"二. 如何开发自已的路由器程序",
	"1. Readme.md in SDK directory is a basic introduction to the whole SDK and its development":"1. SDK目录下readme.md是对整个SDK的及开发的基本介绍",
	"2. In the doc/dev directory of SDK directory, there are detailed step-by-step documents to guide the development of router components (under preparation).":"2. SDK目录下doc/dev目录下有详细的一步一步指导开发路由器组件的文档(编写中)",
	"3. These documents will be updated from time to time, please execute make update in the SDK directory to update":"3. 这些文档会不定期的更新，请在SDK目录下执行make update来更新",
	"4. Visit www.ashyelf.com for more development help (under construction)":"4. 访问www.ashyelf.com可获取更多的开发帮助(建设中)",
	
	"Component API Number":"组件接口列表",
	"Component API Name":"接口文档名称",
	"PATH":"路径",
	"Operation":"操作",
	"View":"查看", 


	"Cron Table":"定时任务",
	"Name":"名称",
	"Name(unique)":"名称(唯一)",
	"Call":"调用接口",
	"Min":"分",
	"Hour":"时",
	"Day":"日",
	"Mon":"月",
	"Week":"星期",
	"Operation":"操作",
	"Initialize Table":"开机启动列表",
	"Shutdown Table":"关机执行列表",
	"Joint Table":"事件处理列表",
	"Call":"调用接口",
	"Level":"级别",
	"Joint":"事件名称",


	"Service Live":"活动服务数",

	"Service Name":"服务名称",
	"arch@reggpio":"IO服务",
	"wui@admin":"网页服务",
	"tui@telnet":"TELNET服务",
	"tui@ssh":"SSH服务",
	"local-broadcast":"本地监听",
	"local-json":"本地TCP管理",
	"agent@remote":"远程管理",
	"uart@serial":"串口服务",
	"uart@serial2":"串口2服务",
	"uart@serial3":"串口3服务",
	"modem@lte":"4G基带",
	"modem@lte2":"4G/5G基带",
	"ifname@lte":"4G网络",
	"ifname@lte-keeplive":"4G保活",
	"ifname@lte2":"4G/5G网络",
	"ifname@lte2-keeplive":"4G/5保活",
	"ifname@wan":"有线宽带",
	"ifname@wan-keeplive":"有线宽带保活",
	"ifname@wan2":"有线宽带2连接",
	"ifname@wan2-keeplive":"有线宽带2保活",
	"ifname@wisp":"无线连网",
	"ifname@wisp-keeplive":"无线连网保活",
	"network@connect":"连接管理",
	"dnsmasq":"DHCP服务器",
	"clock@restart":"重启管理",
	"clock@date":"时间管理",
	"client@station":"客户端管理",

	"PID":"进程ID",
	"Component":"组件",
	"Interface":"接口",
	"Run Time":"运行时长",
	"Operation":"操作",
	"Reset":"重启服务",
	"Reset succeed":"重启服务成功",
	"Reset failed":"重启服务失败"

}
